再有武漢旅客確診肺炎！「播毒」環島行程曝光

中央流行疫情指揮中心今（24）日公布國內新增兩例境外移入嚴重特殊傳染性肺炎個案，其中一人為50多歲中國籍女性，她是目前留在台灣的六個台灣團之一，從21日從高雄小港機場入境後，入住高雄一家四星大飯店，22日曾到過阿里山達娜伊谷、鹿港小鎮，23日到台大醫院就醫，原本今天行程將到台北國父紀念館、故宮，後面還將往東部環島，28日才從高雄離境。

該名旅客行程，21日下午搭乘南方航空3時30分班機，晚間6時15分抵達小港機場後，入住一家四星飯店，22日從高雄到阿里山達娜伊谷、再到鹿港小鎮。

根據行程，23日原本在逛完美妝店後，會先到
台中禪寺、日月潭國家風景區包船遊湖，再到新北市三峽區入住，不過這天該名旅客已就醫。

24日行程在台北，本來要先去台北國父紀念館、少帥禪園、故宮博物院、士林官邸正館、台北信義商圈，再到台北夜市，晚上入住三峽區。

25日逛完免稅店後，要到野柳地質公園，再搭蘇花火車到入住花蓮酒店。

26日去太魯閣國家公園、大理石展覽館、石梯坪、北回歸線、誠品書店台東故事館，在入住台東溫泉酒店。

27日去珊瑚博物館、墾丁遊艇出海觀景、墾丁國家公園、高雄夜市，入住高雄酒店後，28日再到西子灣風景區，晚間7時15分搭機回武漢。

痴撚線 環島

嘩正撚樣

發大財

全臺灣發大財

高雄發大財！！！

瘟疫公司邊隻技能可以研發ed on9出黎

差在環遊世界。。。

真環台
一日去一區，
體力驚人
病毒都唔夠佢打啦

賣口罩發大財

我下個月仲要去呢d地點旅行

高雄入境
韓國瑜好自殺謝天下啦

30號去

嘩屌環島送大禮

唉

害人害物

罷工必須預演 刻不容緩

以而家既上升趨勢 點可能仲等到過完年先罷?

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

生化武器

2020武統台灣

發！大！財！

Oh shit...

23日到台大醫院就醫，原本今天行程將到台北國父紀念館、故宮，後面還將往東部環島

事實證明大部份連登仔係文盲

抵制毒國。刻不容緩

好彩支共上年取消左自由行簽證 唔係台灣一早玩完

住高雄 去到台大醫院路程都唔近喎

好彩台灣有民主選舉

犀利 可以咁都中
Murphy’s law

她是目前留在台灣的六個台灣團之一，從21日從高雄小港機場入境後，入住高雄一家四星大飯店，22日曾到過阿里山達娜伊谷、鹿港小鎮，23日到台大醫院就醫

都去左2個地方,同埋佢個團係咪仲遊緊

貨賣不出去 病毒走得進來
台灣發大財

寄生蟲都做唔到 要課金先䦕到

同團果D呢?

泡菜輸輸完總統即刻要執屎

支那狗真係人見人憎

支那特產

up

咁多野唔玩咁啱奶左野就去環島

支那今次仲唔武力攻台？
贏哂啦

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

中國全球發動生化襲擊

same

二月尾去
唔知會唔會到時仲勁

屌 真正嘅遍地開花

害人精，累人累物

郭台銘都話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。